{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034488",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48865&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주산사랑글램핑"
    },
    "text": "ペンションの前には美しい渓谷があり、カフェも運営しています。周辺には九龍寺、オークバレースキー場、フェニックスパークスキー場があります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 送迎は横城駅、原州駅、原州ターミナルで平日のみ可能です。ペットと一緒に予約することもできますし、追加料金は当日現地で決済することもできます。カフェの利用は状況によって制限される場合があり、バーベキュー施設は炭とグリルを使用する場合、4名様30,000ウォンを現地で支払いください。部屋定員以上の宿泊及び保護者を同伴しない未成年者の入室はお断りしております。オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合がございますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には九龍寺、オークバレースキー場、フェニックスパークスキー場があります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に予約することができます。追加料金は当日現地で支払います。"
        },
        {
            "question": "送迎はどの駅で利用できますか？",
            "answer": "送迎は横城駅、原州駅、原州ターミナルで平日のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用に制限はありますか？",
            "answer": "カフェの利用は状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を使用する場合、炭とグリルを使用する場合には、4名様につき30,000ウォンを現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "部屋定員以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、部屋定員以上の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者の入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合がございますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 385
    }
}